大公報：緊急法不管多少統統無效

我們只奉行愛港無罪抗暴有理

以毒攻毒，以歪理對抗歪理

Push

搵人改咗港英做港共佢

可以Print出黎做文宣

呢次我撐大公

［執倉］整理兵器倉庫